新手求教 悠二個10000打機砌機list

請問大家悠二個10000細箱list點睇？有冇野可以再執得好啲？都係for打啲靚畫面嘅game推唔到extreme都上到high
麻煩各位

樓主你走先 我幫你頂住

新手真心乜都唔識 就係知悠二個list好似唔太好先問下大家意見 我唔怕比人屌 只要學到野

技嘉

呢知箱 走線地獄

睇下你急唔急砌,唔急既最好上網做下功課先.
如果急既就搵list啦,除左悠二,仲有終端同飛馬.
可以再比較下嘛.

留名學野
悠二同法奧d list得唔得
想直接係法奧買 有無伏 好怕黑店

七喜人呢 召喚

唔講唔知 呢兩間又好唔好
有無巴打買過

正常, 無咩話執得好啲

都係轉下牌子咁, ASUS板 GALAX卡之類

悠二LIST無咩問題(我覺得)

知 隻

水 同 口 打錯

即刻跛...信仰唔講
建議換Case 散熱走線差
建議HDD&970EVO換1隻1TB SSD(建議860EVO）
利申：用緊970EVO LoadGAME最多快一兩秒
另外，睇文章講i7自動超頻(<-書到用時方恨少...)大部份既B板供電都唔夠力。呢個我唔熟，樓主自己上網搵下

靚畫面好空泛喎